古代夜晚係咪真係有人攞住個燈籠喺條街叫

啲人一晚咪嘈醒幾次
依家咁叫俾人扔野啦

小心煙火

叫一次嘈醒一次咪冇覺好瞓

提防盜賊

屌你老母

小心燭火

小心仆街

係

啲人點瞓

聽到就起身睇下有冇火燭同有冇賊
無就訓番

咁咪好辛苦喔
等於冇瞓過

打更佬

唔知古代啲人會唔會即刻屌柒啲打更佬

扑扑下野嘈住晒
一個花盆車落去啦

傳打更佬 來福